阿 仙 奴 睇 中 哨 牙 仔

【 本 報 綜 合 報 道 】 英 格 蘭 超 級 聯 賽 冠 軍 阿 仙 奴 欲 增 強 兵 力 ， 目 標 直 指 巴 西 超 級 前 鋒 朗 拿 度 。 阿 仙 奴 見 「 哨 牙 仔 」 傷 勢 痊 愈 ， 日 前 已 經 與 國 際 米 蘭 接 洽 ， 計 畫 於 世 界 杯 後 羅 致 該 名 天 王 巨 星 ， 與 法 國 前 鋒 亨 利 組 成 「 夢 幻 組 合 」 。

現 只 專 心 世 杯
巴 西 傳 媒 日 前 傳 出 這 宗 轉 會 消 息 ， 周 日 英 國 BBC 電 視 台 透 露 ， 阿 仙 奴 已 蠢 蠢 欲 動 。 若 果 阿 仙 奴 大 計 成 功 ， 這 將 會 是 歷 來 英 超 最 轟 動 的 收 購 。 朗 拿 度 對 消 息 有 以 下 反 應 ： 「 我 不 想 就 轉 會 傳 聞 表 態 ， 因 為 這 並 不 是 我 的 個 人 問 題 。 現 在 除 了 世 界 杯 之 外 ， 我 甚 麼 也 不 想 談 。 」

向 來 視 朗 拿 度 為 鎮 山 之 寶 的 國 際 米 蘭 ， 也 沒 有 對 傳 聞 作 出 回 應 。 朗 拿 度 於 近 兩 季 嚴 重 受 傷 ， 國 際 米 蘭 也 不 捨 不 棄 ， 將 其 悉 心 照 料 至 康 復 。

返大陸6食狗啦垃圾

屌你老母

覺不覺笠水好似D廢老咁最叻周圍聲大大屌人老母 但係去到講手就縮返個頭

唔覺
因為唔明你講乜

走啦過街老鼠

你老母做雞就過街老鼠

樓主=新雲達不萊梅=狗=石籬廢青

仲有人記得

蓋世寶吊老母=東華三院伍若瑜夫人紀念中學畢業的垃圾=曾經係裘錦秋中學門口扮狗吠=狗

其實佢大傷完2次膝頭 如果當年真係落去踢英超應該一季玩完

又話你自己